眾志咪講到明20:00個一分鐘發售囉

咁你20:01分先入緊係無
今日營業時間係1分鐘ja